# QR Tamu

- [x] generate QR dengan ID
	- generate single
	- generate banyak
## ini kayanya di instacam nya aja
- [x] detect QR
- [ ] decode QR returns ID  
	ini belum bisa di show?
	gak gitu reliable kalo tempatnya rada gelap?
	perlu field testing kalo di ruangan luar

dataframe atau table like buat display semuanya

cara fetch stuff dari rest api dengan vue js

rest api buat return dari spreadsheet 
	- kalo ada yagn daftar
		sambungin nama dengan id
	- kalo ada yang scan
		cari id dengan nama, return true
		email orang nya	
		ubah status kehadiran
	- script buat nempelin template gambar dengan qr code
	- script buat ngirim whatsapp?

